預計大家要和平抗爭至少到十月先有轉機

要做好和平抗爭既準備

堅持到底 永不放棄